屌閪屌閪 我鍾意屌閪

揸波揸波 挖蟹揸波 屎忽與閪都有洞

讓一切隨風

做一晚泥工

一箱啤酒已送抵閣下家中，請簽收

像做了一晚~泥工

好想屌閪呀